celine 老竇成就新獅子山精神

連登仔一向憎人富貴嫌人貧

對犯法搵錢既行為更是恨之入骨（睇下連登巴打賣焗曲奇事件可見一二）

莫知今時今日香港地邊個搵到錢既唔走精面

唔走精面個d咪做緊文員地盤保安囉

好似celine老竇靠無恥上位，咁又點？

一個機會俾佢靠個女上位，任家燕媽媽點講，一定大把老竇老母排隊進貢俾佢老竇

連登仔又奈得佢咩？等佢收尾個兩年？我怕你地餓撚死都未睇到

結論：人無恥便無敵。要上位 靠無恥